[PS2] 悪代官邊集最好玩?

想試下玩, 有冇人玩過? 邊集最好玩?